歐聯十六強 想見到 沙拿 定 尼馬?

沙拿
尼馬

想見你衝落場搵C朗

好多49000投票

睇黎波台都係反利狗多

唉

多獌狗無計

Logic 錯晒，兩隊可以同時出線

沙拿

係

啱